得罪講句，上水先係自由行心臟，幾乎每日都一箱二箱爆曬人

傻佬先走去搞旺角 搞警署

應該去上水排華

係排蝗

一樣姐
華仲準確啲

喺黨鐵隨時關站嘅依家，光復上水真係要靠返上水居民了

中華同支共係兩個概念

11月9日：7區開花！香港人反抗！

你都係華人

閘住
我唔係華人